想學結他

以前試過自學
但啲手指硬係好唔靈活咁
所以想真係搵個老師教
利申：窮苦學生仔
求介紹老師

請tg:

Tg左你